[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30

【衝擊社交距離！36小時貼身人體實驗👭】
就算關係幾好，只要將兩個人綁埋一齊，困獸鬥足36小時，乜都要一齊做嘅時候，係咪都一樣做到無限包容同體諒？定係會引發核爆式決裂？💣💣
全新節目《貼身36》下星期一晚10點半首播，同你一齊做實驗，測試社交距離嘅身心極限！
節目搵嚟唔同嘅組合，有初戀情侶、積怨同事、火爆母女、心病室友，甚至......你意想唔到嘅玩命配對！
《貼身36》｜8月17日起 星期一至五晚 10:30
#FamitelLiving #酒店+居 #貼身36 #困獸鬥 #人性大考驗 Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思 阿神 小占 英健朗

【36個鐘，究竟可以爆幾多次粗？😈】
阿神同小占原來一直有心病，自從《對號入座》事件之後，佢哋都面阻阻咁，今次仲要縛埋一齊生活36個鐘🙈
陪對方食飯沖涼呢啲事小，如果撞正對方係「腸胃敏感之神」，咁就GG喇💩💩💩（聽講阿神係玻璃肚......）
《#貼身36》｜逢星期一至五 晚上10:30
#FamitelLiving #酒店+居 阿神 小占 英健朗

沖涼會格劍？

提早lm先

之前 今晚瞓酒店 edan 同 dixon 啲格劍 shot 都未出

YO仔!!

留名

等SS先

SS

仲有yoshi一齊

好心第一集就搵6c打頭陣
搵呢兩隻騎呢鬼

點解冇 brain 同 dixon

開波

埋位

又有得睇Yoshi

原來係酒店贊助

酒店完咗 下一套都有牙神

小占還好
阿神不了

為律師 yo仔而來

今晚瞓酒店 幾時早咗半個鐘？

仇家

薄格

個片頭好似最近隻game

屌你老味個馬賽克唔跟個人嘅

今日未有6c yo仔?

又係狗公占

SS同姜仔

厹神今日dm咗啲女未？

連續兩套都係

小占咁自大都好？

笑死

狗公臣

屙屎點算？

弱智得黎又自大

咁快入正題嘅？

兩個都不了

死狗公我屌你老母

一開就係煩膠占同狗公神

死亡筆記

根本無打算打格

兩個有咩仇

兩大垃圾

同事冇得friend
因為都唔係friend

都係 Brian 同 dixon 好

住邊間酒店

好趕客

第一集無Yoshi?

屌你老味

厹神就唔想睇了

第一集咁趕客……

晚吹有病有真相 睇佢睇撚到扯火

互含先啦屌

我都想知

唔想睇厺神

室友組合先睇

兩個都裸睡會點

點解唔搵芯姐同helen

2個好老尷

紅磡灣

好撚嬲

啲腳毛

屌你老母我地想睇SS
你俾厹神我睇？

酒肉同事

睇你個樣都知你爛賭啦死厹

厹神

yo仔 6c

屌你拎住個鐘入去

海韻軒

厹神咁鐘意dm啲女 同部電話36小時啦

一睇就知月清賭狗

呢兩個真係VIU TV毒瘤
不過VIU都係仆街架啦
見佢地多人屌就繼續用 用埋D屎橋去谷人氣

上咗手扣點分房瞓呀

唔想知 唔想了解佢

細占好易得罪人
阿神個樣kai kai地好想打9佢

係咪就係冠名贊助果間

接酒店套新嘢都有牙神

Viu mon po狗正視訴求未
不要厹神

好撚基

單人床

笑得好撚假

係咪難得你唔啱嘅viu男人

吓？？？？？？

gay test

酒店房入面竟然有個4天線router

門都鎖埋

想問點去廁所

Viu啲垃圾節目不嬲都係睇人
依家不了

呢啲 service apartment 嚟

仲要玩遊戲

btw 有五組人 唔係日日都佢哋兩個嘅

徒手

屌好撚趕客

小占個兩條野想點

又咩黎

痾屎就仆街

唔好成日搵kathy仔拍住條厹啦

一啖砂糖一啖屎

都預咗會
唔係都幾悶

兩個係到扮禮讓

睇 kathy ig story

小占得罪人係因為佢ON9

第一集俾呢兩條我睇
唔知邊個白痴諗出嚟

隻厹憑咩可以癡埋Kathy仔度

小占都唔理牙神嘅

其實呢d 鎖好容易開
根本唔使密碼都開到

男人老狗都驚波

啲對話好廢

呢d鎖唔洗知密碼都開到

厺神好煩踩個波都嘈

有冇教學

呢兩條友你仲想點

bgm

小占真係由2016年屌到而家都仲有節目開

睇住先

黑人music

BGM

厹

on9神

快啲出啦屌

其實唔試細房得唔得

唔識佢 佢個樣有d MK仔feel

黑人枱棺bg music

用錯曬個BGM

上網大把 我之前有個鎖唔記得密碼都係上網學之後開得返

點瞓呀 cls

真係

佢係on9得黎又唔服輸既人

個密碼環下底有得gup 入去
見到有個凹位
4 個環嘅凹位對齊

69咁訓囉

呢啲鎖好兒戲嘅啫

gay

兩個都ON9架啦
在坐各位都是垃圾
洗咩爭

係咪攬住一齊訓

屌deadair

靜過太空

呢兩條友唔搞gay會好悶

究竟jm9

你有資格話人gay咩

其實點解佢哋兩個有牙齒印

係咁chok 邊幾個鬆就係密碼 好似係

兩條友唔出聲等夠鐘？

講完無野講

原來有得咁睇

搵素人拍個效果會唔會更好

如果唔識佢2個嚟睇 都幾好笑丫

之後都有呀

開頭講咗 星座撚個時話佢爛賭

其實點樣除衫/換衫？

之後好似有3 pairs係素人

咁少事都介意

神1占0

厺神分分鐘係夢當小占係女人

唔想睇兩個男人呀⋯viutv

嗱！陣安立，今次我就撐你啦

2個viu最垃圾既藝人厹神同小占拍埋一齊
搵你睇埋我個份

Tony

搵一男一女素人

又嚟

不停立flag

個音樂完全唔match

大大力拉實個鎖
由最低開始試
只要岩number就會鬆

完全冇幻想
brain 話話啫

佢兩個唔好睇嘅

都係搵個藉口畀佢哋拍啫

Tony同阿芝

想問去廁所點開大，抺乾個pet pet

慘過睇5姑娘同Jan Jan

屌你老母

立乜撚flag呀支那文

呢兩個mk真係唔開胃

難得呢次個剪接OK
配BGM就鳩黎

真 雖然唔係好知佢乜水

佢PLUG 首棺材歌

chill 級推介 屌你老味

咁樣應該有排喎

咩呀
其實就係意外5秒前

見識過CK 厹神 我覺得佢算係咁了

雙向飛機杯？

都係 dixon 好睇

好似有集係一男一女

佢兩個真係好尷

珍

老老實實唔係支野

我之前用個個係聽聲 扭啱一個字就會有卡一聲
跟住就開得返

而家完全係等緊睇11點

厹神真係好樣衰 唔明點解到到都有佢

隔離嗰個唔同我傾偈，好冷漠

點解唔搵 brain/dixon 上去拍

不過唔知乜水黎

睇呢兩位，對答冇內容，好無聊
可唔可以直接跳去yoshi

要耳仔好靈敏先得

點解條女係我面前唔跪低

未知dixon會彈起掛

救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀

0－9轉一個圈要幾耐
呢啲轉圈鎖十秒內爆到架喇
所以千祈唔好用

立flag都支那文 睇黎佢個世界得支那

攞正牌一齊沖涼

搵Tony 會唔會又喊

彈咗咩

唔洗㗎
呢d 密碼鎖真係好容易開

Dixon 都係 viu 親生仔吖

中國大陸網絡語言，是指作出一些最終事與願違的預言。

但啱得一個字都會feel到鬆？

之前個煮野食show d comment幾多人like 佢

真

陣仔

我不嬲都 like 佢

咪on9啦，人寫就信
最早係日本野黎架

你識條鐵咩

立flag唔係日文咩

見識少就咪撚衝出嚟柒啦
原本係ACG用語

屋企有個唔記得pw 一直開唔到

咩嚟㗎

係咪冇yo仔

幪面超人變身

人地小朋友唔識世界囉

過幾集先返嚟睇啦

flag已立出自TV動畫《龍之塔烏魯克之盾》的表1話。 主角基魯所在的登塔者隊伍，凡是在戰鬥前說過「我打完這場仗，就回老家結婚」這句話的人，必然會在接下來的戰鬥中當場陣亡，然後就被大家帶到各種彈幕中發揚光大了。
flag已立出自TV動畫《龍之塔烏魯克之盾》的表1話。 主角基魯所在的登塔者隊伍，凡是在戰鬥前說過「我打完這場仗，就回老家結婚」這句話的人，必然會在接下來的戰鬥中當場陣亡，然後就被大家帶到各種彈幕中發揚光大了。
一搵就有啦 唔好衝出黎柒

教學

因為拉實左，所以唔係咁易轉
啱個個字就會由緊變鬆
好明顯架

領便當係咪都係日本字

唔明套嘢想做咩

變一號
大把更簡單的pose

好尷尬

好無聊

搵error 拍
效果應該幾何級上升
呢兩位真係好悶

呢兩條友有啲尷喎

個樣西到呢

之前講現充都被人話我講蝗語

係咪因為佢地兩個本身太尷冇乜火花

兩件垃圾拍得出d咩

黑曬面

呢套嘢啲嘉賓唔吸引真係好悶

屌你超人 bgm

agger
想睇error

想同193貼身36

好悶

保錡拍應該好正

想viutv開俾多d素人拍真人show
話題性又高又好睇

下下搵小占呢d真係唔想睇

漏奶 咩撚關係

悶到

泰文版

搵mirror都叫有仔仔睇下

嗱一世人兩兄弟有你有我

厹神個樣閪哂
係咁講粗口 笑到

開始懷疑個節目後制先係重點

最想聽八婆嘢

相當無聊

呢樣好似係台灣講先

有聲

屌 我都以為係羅嘉良嘅創世紀

2個小家佬互數對方嘅節目

熄電視

屌
兩條撚屌好鳩悶

屌我都以為係羅嘉良嗰個

佢兩個有啲尷 唔係好放得開

佢兩個講嘢以為自己好好笑咁

好無聊 等all屎

最想聽是非

sam sam

長知識

Viu啲素人 過幾年你就發現係自己人

ERROR
肥姜之類都ok

呢pair要睇幾多日

有冇人覺得
佢兩個做好悶 完全冇火花....
又唔係超Frd 又唔係敵人
總之好悶...
搵啲Frd啲做主持好啲

就算比屎error拍，都會好好笑啦
簡直係viutv 1030/11點節目台柱

希望得兩日

如果有劇本既就吵埋大獲啦

D task都好無聊兩條佬已經唔吸引

其中一個去廁所好睇 屌 好撚悶

兄弟

一定要由底試？

我唔知佢哋想做咩

好想睇error

肥腸

好撚無聊

罷玩

個節目做啲野幾無聊下，佢兩個又唔吸引

肥腸都冇簽viu
如果有埋佢 可以罷睇viutv了

採耳？
Tony ?

立FLAG 成個英文係到 我諗支野唔會用外國語言
佢地咁自大 點都用番自己文字呀...

Viu啲節目大部份都係主持決定質素

呢半個鐘好難捱
我已經唔望電視
玩電話

原來有得放長

核突當有趣...

原來有得棄game

原來會解鎖增加距離，唔怪得預告見有時個手鍊會長咗

兩個冇本pea 嘅人

呢套綜藝好無聊。。。。
想睇返辣伙頭

係就好 miss tony

屌你急屎先玩
玩完都瀨撚咗啦

佢兩個應該會桔穿隻耳

佢兩個個關係好尷
又唔夠放 又唔係嗌交
乜9火花都冇

Idea 幾好，但搵人唔得.....

音樂

快啲俾婷b我睇啦

想睇娟姐同八婆

勞斯萊斯

仲以為可以隨時加長添

急果時玩唔玩得切

屌你

撩損咗就仆街

好撚悶，以為係同居36小時，原來玩埋啲濕鳩無聊嘢

真
希望下集好啲

聊下聊下all左

係hocc 唱嘅版本

冇火花

屌都唔好睇邊撚到gay

嘔心多過萌 利申腐女

講到又火爆又肚痛
點知睇落似mk youtuber拍日常on9 vlog咁

女會唔會好d

首歌唔係佢㗎咩？

今次viu又剪得幾好喎

好嘔心，唔想睇佢地

好嘔心

有其他版本咩

好耐冇係電視台聽過hocc歌

習慣上係，最底易d轉

有其他工作人員喺度，都唔係二人世界既

以 viu 常規
應該一 pair 兩集
大家星期三先睇啦

可唔可以唔好玩屎尿屁

viutv拍hehe都唔好搵佢2個啦

你兩條暗星做呢啲有咩好睇

屌 我好撚掛住上個禮拜嘅辣伙頭

人樣問題

blur咗

剪得好但啲人同內容唔好睇

真 小占真係唔好睇

想屌芯姐

等屎36

岩岩liu 耳仔細果幕剪得唔錯

如果係 edan 同 dixon 呢

有D 掛住兆屌垃圾芯同廢SHIR 既日子

唔剪好啲真係出唔到街

呢D一定要搵193

厹臣好想屌鳩小占

可以放到咁長都好

疊埋心水睇dixon

起馬有Edan會好笑啲先...

係
冇咁趕
但唔知有咩好睇

係idea好好 如果搵到真明星嚟拍會好好睇

終於完

我覺得 Edan同 Anson Lo或者Jeremy 會好啲

今集做過啲咩嘢

陳炳詮依家係咪淨係做旁白

ss同yoshi會想睇

agger

想睇娟姐同八婆36

聽日知沖涼位係邊

之後有呀

下集唔睇，太悶又嘔心

喊乜撚

聽晚

厹神顧人感受顧到會dm啲女

求神拜佛星期三唔好再有

幾時先到佢地

Edan+Tiger

呢d viu就剪得咁仔細
好撚好野

Anson Lo同姜

shir+yoshi先睇 有啲悶

佢哋兩個再垃圾 都有娛樂性過今晚呢兩個

Tony 上咗身

又係老母

狗狗 林婷 dixon

Edan + Jer

Your face your fate

想睇Tony 玩

全力追擊

Viu啲idea真係好好 但自家藝人仲唔係好掂

搵到啲真明星拍就好睇

FF下
鄭融 薛凱琪

有厹神嘅地方就有老母巴

神做咩事Dm 溝女？

厹梗係顧人感受不過只限異性

第1集 - 積怨同事 (I)
全新節目《貼身36》和你研究合適的社交距離！第一個貼身組合是不咬弦的同事，而同為Viu TV 藝人的阿神與小占原來在另一個節目裡曾經結怨，心中留下一根刺的二人要親密共對36小時，會否讓他們受不了？節目組安排他們共處的單位有兩個房間：設有雙人床的大房、以及只有單人床的小房，二人到底會在哪個房間共枕、就要視乎他們能否在限時內踩爆一堆氣球、尋找房間的密碼鎖…及後二人接受任務：一人要按製作組的題目拍照、而另一人會化身如死物般的人偶公仔被任意擺佈去完成照片所需內容，這個任務卻流露出小占原來並不很照顧他人感受…

第2集 - 積怨同事 (II)
不諳廚藝的阿神在小占的指導下、銬著手完成了兩餸一湯，令阿神大感滿足。及後二人被安排到迷你影院觀賞影片：一人蒙著眼、只用耳朵聽另一人用口描述影片的情節，恐懼看鬼片的阿神竟然忍著不安描述情節、而第二條影片更是看到一半才發現是十八禁的愛情動作片…到了晚上二人玩Beer Pong、大爆自己最想哪個同公司女藝人成為自己女友，但去到尾聲時，阿神藉著醉意重提二人不和的導火線，坦白地說出心中的不滿，面對阿神的情緒大爆發，一向牙尖嘴利的小占會如何應對？

第3集 - 積怨同事 (III)
經過前一晚酒後盡訴心中情後，小占和阿神這天可以得到自由時間，拍開網片的小占便大膽提議要製作組和阿神全員一起拍片，一輪上山下海後，最後成品為熱血青春仿日本動漫畫頭的短片、阿神更發現原來二人在拍片方面是相當夾的！來到貼身36小時的尾聲、二人談到受輿論壓力的困擾、決定將所有負能量以及外界對自己的標籤寫出來、貼在生Bear公仔上、出力用枕頭狠狠把不快擊倒！

有佢兩個？

係咪覺得好冷漠

呢度啲人好冷漠

撩耳屎呢part睇到反胃

搵田中 小新

嘩dklm做成三集

都好睇過佢兩個

仲要捱多晚

有無詳情

嘩我屌你老味仲有兩集要捱

盧覓雪同阮兆祥

開始懷念牙芯

唉 3集

正喎

G持老母巴

人地本身已經好似同居啦喎

新節目又有牙神喇

支持

兩條mk打交算啦
做乜野節目呀

正，日日都見到阿神

Wiki寫
17-19號都係佢兩個
20,21,24 素人情侶

Kathy仔阿神

搵Error 4個一齊連住拍應該會笑死

《今晚趁熱食》extended 版？

其實viutv啲節目出街前會唔會睇一次，悶到咁都出到街

等你班友仲日日話芯姐

mcm & trivago

已經拍到冇乜嘢好拍

#418

之前成日話viu d綜藝節目應該一個鐘一集
呢套應該十五分鐘就夠
如果換error玩應該會笑死

做Dixon隻狗仔仲開心過佢兩個拍節目
間房大到呢

認同
想睇error玩

4個串埋一起

其實唔係講旅遊唔係飲飲食食又唔係資訊, 重點係個藝員.
但 d 人無賣點, 好難有興趣睇...

或者2個2個唔同組合卡啦配搭都夠做一輯

真係諗起都好笑

林婷成日唔兜住dundun個pat咁抱
淨係稱住加拿大咁抱 對佢啲關節唔好

覆錯post自

193

33加肥仔互屌應該超好笑

193+肥仔
保錡+dee

製作組可唔可以開個番外篇

我以為 貼身36 已經係極限
點知呢套

又係捉到鹿唔識脫角
有好橋但搵唔啱人拍

算啦，俾武肺搞到乜都做唔到
有人 sponsor 出呢個節目算係咁

呢個時期 viu 有咩主題拍唔到綜藝

agree

無得出埠都keep住有新自家節目出，仲要好多要出街拍，已經好叻

咁都清淡？ 咁青瓜卷叫乜？

錯po呀

又錯 post

呢堆嘢食仲好睇過 貼身36

幾時有SS+Yoshi，淨係想睇佢哋

覺得呀神同小占就好似tvb嘅6號咁。。。。。。老是常出現但又唔吸引

點解 Facebook 會有人期待睇佢哋兩個

又唔係靚仔又煩膠
但老是常出現

唔明點解小占有咁多機會
由對不起標籤你開始留意到佢

又唔係有主持魅力
相反睇耐咗就覺得好難頂又mk唔好笑
說話語氣態度又差 點解有咁多節目俾佢

誰輕輕叫喚我

真野唔好拎黎玩

呢 pair 一定好睇過神占
最起碼聞到有火藥味先

btw 今集好似會睇 AV

今集係邊個

拉垃圾厹神

今集可能要播風暴消息

變咗有酒今晚吹？

呢半個鐘=痾屎+沖涼時間

唔會啦應該

10:40或之前掛8號 仲有9分鐘

厹神 Hello
又係我呀

最好 霸左啲節目時間去睇少啲

捱唔捱到聽日

忠實 fans

Can I pin this?

厹神真係好樣衰 唔係講笑

唔會 最多係 chill club 推介唔播一日

Can

片頭d人真係好似fall guys

你估佢認唔認得你吖嗱

我現時自己肯做飯！

寧願睇風暴消息

影視台689

應該認得
應該有mon過Viutv po嘅都認得我

仲要學人留鬚根

小學生都識煮我唔識

又唔使呀嘛 風暴消息都係兩三分鐘啫

唔好咁侮辱我

我淨係追擊啲死仆街

慢到

呢套無一個J得落

yoshi 呢

你廢咪要靠洗碗刷存在感

打蛋？搞蛋喳喎

可摸耳畀 brain 我

35 分

yoshi (有J) ok

你出左名唔好唔記得細佬我
我無mon都識你

哇個笑樣 樣衰到

阿神廢到

俾你同佢36 你會唔會溶咗佢

佢個下巴 [ssoad]

我廢鳩嚟
冇出過名

佢應該想同佢69多啲

AV

個2條魚尾紋

搭正40先8？

敗家69

鬼片

should be

Annabelle ?

淨係睇到句野都估到係邊個

其實會唔會係 sound bear

好過上集㗎啦 好似係

啊！！！！！！！！！

到底邊套黎

啱啱仲想講會唔會聽到瞓著

佢講到好似跑馬咁

唔知做乜鳩 ..

鬼片嗰兩隻字仲好笑過套劇

無啦啦 無啦啦 無啦啦

原來而家先過左7分鐘 呢個節目好撚漫長

佢講野好奇怪
係咪有啲黐脷筋

呢個真

Tony 先係大佬 [ssoad]

實況係咁架啦

跟住 跟住 跟住呢

AV啦真係

屌你 AV 嚟㗎？

Avgle

頭先突然聽到動物朋友個tune

greensleves

viu 綜藝節目係咪開始回塘 ...

阿神 dm 條女未

屌

其實都唔係開始

肺炎仲點出街拍

口述av

2條佬睇AV gay到

究竟小占有冇扯到

屌以為我手機播緊

盲人會點打丁？

睇撚完唔比打飛機都幾辛苦

兩條佬睇AV

準備風暴！

口述女警官系列

有冇出埋火

似邊個

兩條友69

咁樣沖涼

咪係 2條佬緊係睇GV啦屌

厹神個嘴真係好搶眼 太樣衰

究竟係池邊因為藝員

似邊個藝員

八號

8仔了

8號了

8號波

風暴消息呢？

仔己8

How to go shit

重點：。似邊個

尤其係厹神

陳安立

有邊個AV似邊個viutv藝員？

所以佢ig 搵緊女

邊個女同事？求code

套 AV 仲好睇過套劇

游學修

av 邊有唔好睇
呢套野就唔好睇

AV 都唔好睇
GV 先好睇

呢兩條友又話有仇口
點知一啲火花都冇

可以彈

呢套野真係極唔吸引 個post 推得慢到

對面台就可以彈？

佢哋未去到真係大炒既程度
結果好老尷

魯庭暉

becoz not Yu1C & SS

得風暴字幕無風暴消息

佢哋玩呢d好hea

Shirley

終於有 6C (1秒

收皮啦厹
Shirley 點會睇得上你

咁都唔中

兩條跑馬燈

佢兩個鬼食泥咁

shirley係我㗎

兩集節目入面最好睇個shot

Shirley要AK

榴槤

嘩屌

屌你呢個節目究竟想點

厹應該晚晚諗住ss打飛機

榴槤正喎

企開啲啦 pig

個mv

有是非聽

原來真嬲

榴槤不了

唔識食

咁都好合理啫

屌除 brain 啦

走啦

食榴槤飲啤酒？

最憎

咁又岩呀
唔除衫使撚搵你

鬧交鬧交！

兩集內最好睇

係咪有劇本好做戲feel

屌你收皮啦
厹神淨係識dm女啫

好假😫

榴槤正到仆街。垃圾 唔識食

使唔使咁撚樣諗人呀大佬

燥底啦厹神 不過小占真係on9

鬧交！啪啪啪！

快啲隻抽

終於炒大鑊喇

除衫都睇brian啦

開拖開拖！

收視即刻急升

你都知你廢呢

黎料啦

垃圾占唔通做緊節目屌你老母咩 成撚日懶好笑

我hehehaha講笑，原來d人都唔會當我講堅

個po即刻推快左

helen

你就識食啦
厹神嗰粒好似幾正

好撚襯

小占個格都幾黑人憎

[size=6]DIXON [/size=

嘩屌小占

屌
唔係因為你係處女座所以俾人圍攻
係你本人真係好撚乞人憎

小占真係好mk

除陣安立

兩條垃圾

小占唔開心啲咩檢討下自己好過啦

小占個頭點樣整到一個鍾

仆街小占影衰曬處女座

根本係小占 on9

呀神好撚小氣

嘟哂

爆了

爛口到

有啲唔專業喎 鏡頭前都黑面

小占係on9
但係你明知人哋on9你都介意就擺明係你小氣啦

男人老狗梳個咁嘅柒頭

小占都衰
大家唔好爭

開拖啦，屌

笑撚死
狗公神

點解do完我都聽到粗口

顧人感受顧到dm啲女

兩個都唔好得去邊

佢有專業過？

唔洗爭啦 2個都係垃圾

兩個都廢 賤

兩個都係乞人憎，所以做到friend

兩大垃圾
溝埋一齊做瀨尿牛丸算啦

其實唔即刻爆算係咁

Helen 慢鏡咁胡定欣西面gif

佢兩個真係fd底？

佢講到自己全力以赴做節目

依2個人都好唔討好

你廢呀嘛垃圾占

講真你拍節目預撚左要做啲你唔想做嘅嘢
咁撚小氣就咪撚拍....

造星2 你畀人淘汰喎

小占最鍾意串人，有病有真相已經成日串串貢

應該唔係

viutv,成日都係

吓我完全唔記得佢造星出嚟

兩個都

全力以赴dm啲女
嗱 厹神我冇屈你架

將啲嘢掃落床底扮睇唔到啫

老母巴

佢唔係造星出黎
係停薪留職去玩造星2

駁唔到

阿神呢段講道理好假

本身我真心當你兄弟

姐係依家

Tony ?

但比staff指示同比同袍玩又兩樣野黎既

佢有玩過 不過好快out咗

互含當無數啦屌

有啲尷 唔係好知發生咩事

咸乜9

小占跟番十啟泰做晚吹果個健康節目咪好囉

哭了

小占個喊樣好柒
睇到佢喊更加想打佢一身

變左人生教練

好撚老屎忽

兩個性格咁嘅樣，積埋積埋實有野等住爆

其實我覺得小占冇乜嘢
識啲朋友好似佢
其實無乜嘢 係口臭

佢地講講下唔知佢地講緊咩

啲staff把口都好撚賤

今次又厹神有道理

互入先ok

確定關係
gay

Brian cha咁能款

其實睇狗公神屌鳩小占都幾好睇

厹神你dm啲女係事實
嗱 我冇屈你架
你真到dm埋啲女 好真呀

無追開
more ok？

我覺得阿神喺鏡頭面前好假

可能知道佢係厹

屌正想講

坦誠相待先係真兄弟

死啦我覺得好gay
厹神想幫小占抹眼淚

兄弟.....好on9

咁都叫兄弟
呢兩條mk 走啦

要一齊了

佢兩個真係廢

但係個衝突剪得好好睇

兩條友講野都好似有骨咁
唔知真心定假膠

占：唔知你心態係咩啦

屌終於得返一集

呢個shot 好似小占死左佢喺病床隔離

突然間又真·朋友

咁阿神都無乜嘢，係鐘意食女

好難得VIU TV D剪接似返樣

真
大家收太埋反而好虛偽

唔知想點d因由又on9

熄左機
應該要做愛

神交

竟然有人唔知
有冇巴絲可以答下

生啤

其實小占係人前串嘴
都只係保護自己嘅舉動
人前歡笑背人愁

Agger 佢應該串柒柒 好易得罪人

編導：高估

Viu係咪想幫佢地洗底

又打生啤

咁呢啲人係咁㗎啦

老母清

男人其實冇咩野
最緊要清清楚楚之後就玩得埋/合作

坦白講～男人飲多咗果刻就好鍾意稱兄道弟之後⋯⋯

玩69

好似啲鬼佬 開口埋口bro 姐

段坦白幾好睇

呀神做FD就似真係無咩野
起碼屌你果陣屌你 笑果陣笑
小占呢D撚樣收收埋埋隨時插你一刀都唔撚知

真 老mk係咁上下

證明你好少睇Viutv

more

假閨蜜

係
做呢D八婆節目就拎你D祕密係節目上面爆

所以好似咁 咩都講清楚

你不如改名做
曾贊學厹dm食女
算啦

終於完左呢半個鐘 好撚辛苦

自從睇伍姑娘個節目之後都無見過佢

佢真係以為自己係edison

你都解釋咗好多次 都仲有人唔知
仲有個大王好似都係dm粉絲

第一次睇VIU既風暴消息

早啲瞓今晚起身睇波啦

唔要

我改名就冇人認得我架啦

阿神頭先信小占當佢兄弟 小占講個樣好唔真心

係
不過都係好事 證明有新人有睇Viutv

小占真係好on9

你朋友一定係好靚女

各花入各眼

FAQ
1. 阿神做咩事
2. 你個 friend 一定好高汁

Haha
其實好耐之前都聽過下呢件事，果時無乜興趣知呢條狗公既野但呢排成日睇viutv見到佢所以想了解下咩事

係佢最近先有咁多劇

佢好R撈feel 有得痴就痴咁

就快做第二個樣子巴

唔夠佢勁
楊穎

終於最後一集占神

出室友組合未？

最後1日

下一 pair 係母女

又兄弟

厹神又係我呀

嘩屌好虛偽

無交收？？

即係下星期/壓軸

聽到佢地講第2個係兄弟覺得好好笑
3唔識7都真係可以叫兄弟

歡迎收睇 今晚瞓酒店！#wfc#pig

綁腳會唔會好啲呀

Gay味濃

呢套嘢原來咁有深度

以為只能響房入面

大亂鬥

free time 有咩好玩

小占公器私用

要燒時間其實又有好多野玩

笑得好尷尬

都唔係十分 deep 啫

屌你搵 yoshi

其實大家仲會記得幾多個人嘅電話？

應該cut走左啫，講開就唔止得琴日嗰啲啦

岩岩上youtube 睇 佢條條片都係得百view 不如摺埋佢算啦

3個

我 老母 老豆

頂想睇佢哋開波

又火滾撚樣

阿神完全無興趣咁既樣

我諗10個左右 親戚朋友加埋

我都係

間接推 views
小占又然

公器私用

唔會記鍾意嘅人嘅電話？

真 最垃圾嗰兩個

唔打交其實睇黎都無意思

幾醒
唔講唔知佢有拍youtube

姨媽姑姐阿婆阿嫲嗰啲記撚晒

佢無我電話

有冇諗過毒撚感受

尋日佢地有冇開

係囉 明明個題目係有仇口

嘈交 八掛 是非 都好好睇

食屎啦你

毒撚冇人鐘意 唔識鐘意人呀

2個最垃圾既男藝人

啊神都幾鐘意講經

打完唔話你 g

尖東喎

我以為一定要留喺 hotel

厹神個笑樣真係好撚樣衰 點解佢可以係電視出現

不要再說了

佢個下巴

準備開新 psot 喇

會然陳安立迴避

有幾青春

個嘴同倒吸牙先係重點 好撚醜

尷尬

我英

我都冇陳安立電話

忽然gay味咁濃既

屌你又拍得幾似模似樣
重正過本身個節目

男人老狗一把年紀講出嚟唔shame咩

記嚟做咩？

加入聯絡人就隨時搵到

有剪接架嘛

完全唔知拍左d 咩

可能製作組覺得佢地鬧交好juicy
但佢兩個未去到有人bother佢哋鬧交嘅程度

本身個節目係角色問題啫

剪接都好過原本果個啦

陣安立呢

畫面係ok 但其實都係唔知做乜鳩

侮辱左

陳 ... 責

呢半個鐘好難捱

會67
試過有次唔見左電話 之後個日無助到仆街
唔記得邊到上堂 又唔記得朋友電話
又唔知時間

慢慢啦 今日都未必爆住

倒及牙都做到幕前
好撚痴線

deliveroo 呢排又出返個廣告

呢個禮拜都可以爆唔到

等SS同yo仔一出，必爆

我諗聽日開都ok

好似成地condom咁

兩個好似監躉咁

咁就 36 個鐘
我睇咗啲咩 [soasd]

屌你老味尋日煮完今日都未洗碗

本來就係要咁效果

燥乜嘢

有啲人係咁 聽過有人會用完唔洗直到下次要用先洗

冇人知

隻狗公當正自己大明星咁

由頭到尾都冇觀眾鐘意

咁如果以後都唔煮嘢咪 ..........

唔使驚 點都無人鍾意其實

咁係你個人真係無人想鍾意呀嗎

垃圾狗公

又真係冇人鐘意你

點會第一次拍真人 show 呀

呢個就係最得人驚個點

我諗係唔鍾意真執嘢洗碗

觀眾緣，而你無，就係咁簡單
問下error點解會紅到？最基本起碼性格好過你好多先

快啲下一 pair 啦

條友之前仲呻話好想入error

今晚趁熱食：個疫情係真嘅

狗公已經取代小占成為viu最垃雜藝員

唔係 mirror 咩

小占 >= 厹神

係error 我之前睇佢ig佢自己開po講

係呀剪出嚟真係唔好睇呀

阿神你當你邊位呀
入行冇耐就係度擺閪面???

error 佢如果入error 我成隊error 棄都似

呢個 gag

細軟

原來你哋都知自己好撚多負皮

有追呢度架喎

上乜登睇comment

Mon post占

呢個我畀 5/10
牙神嗰個 -1000000000/10

好gay

厹收皮啦

hi 呀神

不停發脾氣都叫唔知點發洩啲情緒

我比多啲能量你丫厹神

勸你2個唔好睇

屌係咪又有人逐個 post dislike

生啤好慘

老實我覺得小占其實ok既 未至於乞人憎
但啊神真係唔得

公司吉祥物你兩個咁掟法

啤啤

真心覺得小占OK la

生啤慘到仆街
又要畀人打 又要畀人炸

牙神深黃比下面屌少兩句啦

曾贊學你如果見到既不過認真諗一諗我講既野

你退出啦好無 我唔撚再想你電視見到你 你好撚樣衰 個格又衰 不如退出啦

yes

我硬係覺得佢係張memo會寫
我想屌撚死我愛老母呢條死仆街

都唔知寫咗d咩

都比人炸過啦驚咩

想要生啤PRODUCT 呀

睇完呢套兩個都唔 ok
不過牙神就更加

小占一睇就知自我撚

真，小占個感覺仲好細路，唔識處事咁
狗公講野好撚扮野咁，好乞人憎

生啤比佢地2個打到飛起

原本唔差

講星座果個吹太大

uncle brian 都黃

唔好玩爛 不如送比我地

嘩我屌你老味仲要 close shot

阿神個性格真係好閪 聽佢講野覺得佢份人淨係諗自己 乜都我我我我我
起碼阿占都會講下我地乜乜乜

而家開始懷疑係佢地其中一個

冇人緣 冇計㗎喎

厹神係咪講
我想屌撚死我愛老母呀 踢爆我dm女

佢會同你講返 quit Viu 囉

屌兩個啲口水咪交流

冇你個故 佢都唔討好

不嬲有cctvb打手搞事架喎

佢哋係咪用同一缸水

唔好拎嚟打啦
送一隻畀我啦

[viutv99台]貼身36 逢星期一至五晚10:30(2)

終於完呢一pair

唔知睇左d乜

琴日又話之前已經係真心兄弟 viu入面最fd既人
今日又話本身係當識個朋友

肺炎 confirmed

佢係好酒肉朋友嘅感覺

都幾悶下
同之前辣火頭調教男友萬遊攻略個幾套爭太大對比......

36個鐘就講到生死之交咁

係角色嘅問題

Yoshi同ss呢

聽日好似有返啲意思

一男一女素人

下集who?

呢兩個乜水？

條女對髀

viu 最撚手係剪預告 [sosad[

Yoshi SS擺最尾就好笑

素人

近排先同班fd傾起結婚前要試吓同居

應該會

我知 9up下啫

屌大家褲都除埋等 SS Yoshi
呢三日出得嗰一秒

唔係講笑 真係要試下

會唔會扑野

壓軸唔係點keep住你班友期待

聽日好似吸引d
啊神同小占真係好悶

袁富華咪係咁

會岀現勁多預計唔到嘅嘢

唔使同居
去幾次長旅行都會見真章

入一次 camp 露一次營都得啦

利申試過同女女 camping

咁都好難輸俾呢pair ge

終於換人
可以睇了

開波lm

初鏈

skip咗頭三集 由今日開始睇

做乜撚

Same

ho sweet

f2一齊 即係20歲未夠？
似25 up

中二 五年 咁細個？完全唔似

我有冇聽錯，兩個係咪20歲

中二開始 五年 而家都係Year 1咋喎？

Form2 到而家 一齊五年 咁即係幾歲

咁幾時扑嘢

我聽錯？
拍左5年，但中二一齊？